黃大仙又有新武器

個錄音好撚煩

美國新研發既聲波攻擊儀

???

個tone好搏打

段錄音好好笑

段過場音樂好撚洗腦